最新民研：警察負面印象已經定型 警隊評分依然最低 44%市民給予0分

香港民研：警隊評分繼續排紀律部隊最低 44%市民給零分

香港民意研究計劃於5月初以隨機抽樣方式電話訪問1,004名香港市民對香港政府紀律部隊及駐港解放軍的滿意度。警務處的評分為36.8分，雖然比半年前輕微提升，但仍是9個紀律部隊當中最低，當中有44%市民給予0分。學者分析指，警隊的評分已跌至「基本盤」，除非出現警民衝突進一步惡化的情緒，否則很難再跌破。

料警隊評分已見「基本盤」 很難再見新低

余柏康指，上次調查正值警方進攻中大及理大事件發生之後，亦是警隊評分有史以來最低，僅35.3分。經過半年後雖然評分略升1.5至36.8分，升幅在統計學上屬誤差值之內，不算有提升。他指去年11月的評分是警隊的「基本盤」，除非警民衝突進一步惡化，否則很難再跌破。而且經歷半年新冠肺炎疫情後，雖然衝突減少，但警隊評分仍然無顯著上升，反映市民對警方的印象沒有變好。

他特別提到值得留意的是，44%市民給予警隊零分，余柏康認為反映有部份市民對警察負面印象已經定型，「因為唔可以俾負分，所以俾零分。」

調查結果顯示，醫療輔助隊首次以77.4成為贏市民最滿意的紀律部隊，第二和第三位是消防處和政府飛行服務隊，評分分別為76.6及71.7分。位列第四至八位順序為海關、民眾安全服務隊、入境事務處、廉政公署以及懲教署。

支那01唔貼Link

狗：有64%市民支持我地，但我地連屋企人都信唔過要當疑犯處理

不過，警隊對市民對自己的評價似乎有所高估。有64%認為「公眾人士認為我們的做事方式正確」。事實上，在同一時間，民調顯示過半市民對警察「零信任」。把這些數字放在一起，警隊的自我評價未免有點平行時空。

最後，超過半數警員認為工作疲累經常或時常影響到家庭溝通，超過四成曾經把自己的家人當作疑犯對待，也是警隊心理狀況出現明顯問題的表現。

有無得揀-100000000000000000000

印象好深刻前排有位嬸嬸屌狗話：「炸彈案又係你地做既 冰毒又係你地做既 賣毒品養你老母有無尊嚴。」

事實證明李桂華大導演拍既恐怖主義既呃唔到香港人，更呃唔到外國

推到有巴打po番段片記得好似係尖沙咀

我on9咗應該話64%狗覺得市民支持佢地

知道一萬蚊係綁架警隊擴軍之後又低分番啦，港豬中立既民意從來都係要爭取

推

有咩邏輯關係

硬係覺得黎到呢個地步，呢d調查既受訪者一係俾0一係俾100

記得之前民調堅持比警隊100分係有1成人

4成0分都拉得返幾廿分
藍絲真係可以唔用腦俾100

好似HSBC 鑽石底咁
破完又破

屌呢個比喻

大家唔好唔記得懲教個班賤種

再低分咪又一堆人去報做狗
尤其呢個時勢

恐怖份子就恐怖份子啦

黑社會留番比d 法官做就得

少咗唔少人做狗係事實，但狗都唔會唔夠人用架啦，為$出賣人格既從來都唔缺，唔夠人咪再調武警落黎

無得揀負分

所以好情緖化

句野好熟，李桂華講

係

「因為唔可以俾負分，所以俾零分。」

有負分就唔洗做民調

通常出咗呢d民調之後PPRB江狗個類就會出黎鳩UP睇下今次又講乜廢話

將就吓 唔俾零分就當支持啦

回不去了
自己攬臭自己

本身都臭

死狗個個開香賓

市民俾別有用心黑媒誤導囉

老廉同柳記順理成章排最尾

其實狗都認咗自己係過街老鼠好耐，個原因都係黑媒假消息誤導市民

5月初即係仲未計販冰兵同母親節個幾單
下次做應該會再跌返d

搵唔番

我自己覺得和你SING CONNECT咗唔少中立淺黃

好仔唔當差已成事實

邊個咁幽默

柳記呢D仆街就黎拍得住黑警

所以第8都幾公允

記得段片係太空館出門班狗係到瘋狂SS辣著咗個呀嬸

負一億分

錢照拿，吊佢就照吊

正確心態

ICAC當執咗

得44% 零分咁少, 起碼要90% 零分啦

告女警R折

先得44%，即係未去到神憎鬼厭

死黑警

淨係popo 加直屬親屬都唔止

一萬蚊用黎買咩gear好

６４％？？？？？ 大膽！ 講呢個數字絶對係別有用心， 挑起仇恨情緒！

佢地自己同家人

仲有班深藍賤種

56%傻的嗎？

44%0分 已經好誇張

44%應該好撚硬
黑驚死一半人都會照俾0

56％可能有d只比1－20分

黑警死大家都會開心，民調睇到大家重視交通燈被破壞多過狗條命

721

呢個比喻笑撚死

即係54%冇比零分

販毒分子也有愛國者

可加番少少分

醫療輔助隊首次以77.4成為贏市民最滿意的紀律部隊
入面D人 包括後生 多數藍到爆炸後生特別藍

利申：member

Tinder 好多女都講明唔要藍屍黑警

可能醫護光環又無同市民正面衝突過

狗：我做公務員

港豬邊有邏輯
派錢=政府做得好=警隊好

狗：民意逆轉呀

仲有56%唔係0個d點諗

狗一世都係狗

lim->-∞

4成藍

數高過0已經叫好高分

藍其實冇問題 個人政治取向 只要工作做番自己嘅嘢就得
但班狗學歷低 又私刑又僭建法律又唔撚跟指引做先乞人憎

嬸嬸ho ball

0分咁高分 屌啦

之前有個民調打電話問 私隱專員應否增加權力制衡起底
一講到警察唔知乜撚嘢部門 我即刻話唔使講啦零分

0係因為無負
有負你肯定唔敢估底
仲衰過油價

民記=執磚小先鋒

7.21、8.31、10.1 射盲眼、打市民
僕冰、老妨、限聚令扑頭...

過份
政府幾時禁埋個調查？

屌你老母 冇得比負分

飛行服務隊咪又係幫班狗高空監察

真

反正做狗既都冇人性

做一隻鬧一隻

負分都唔夠，有冇得投唔接受佢哋自稱係警察

其實見到居然有36.8分咁高分
有d sad

認住我
我有份畀零分架你班警甴

咁少

唔係比零分已當係支持

負分啊屌你老母

有著數=政府做得好
所以選舉前一定可以收到一萬蚊

無呀屌，我問咗最低可以比幾多分，得0

吓？有零分？咁都仲有個零分

憎開警蓄只會愈黎愈憎
因為好多真係路人街坊都無啦啦俾班冰曱甴搞

唔係架 扮訓既人點叫都唔醒 如果外國係奶共既話 其實都係含
我覺得香港自身要抓緊住自導自演依個案件 作為對抗

我地文宣鍵戰唔好停就得

共勉之！

香港既治安由始至終係靠市民自律先搞得掂，狗隊係完全冇存在既價值

「限時限量」入黎禁一禁就有錢！搶呀！

膠Post就咁多人推 正經野就無人

44%咁少

鑽石能量底黎既屌，一插即穿

零分咁又點，一個人行過你咪又係要跪低含撚叫聲阿sir舒唔舒服

不過而家要香港人知道，我哋嘅敵人已經真正現身，係支共。我哋今後都係同支共直接交手，要令到香港人正視支共為敵人，要畀支共零分

嗱，呢班就係真藍屍數字浮面

林奠個評分都唔準

呢幾個月停曬鏡頭前扑頭、放tg都無變

證明香港人唔係易呃

sorry sir

班狗係屋企就係咁樣逼屋企人含佢條撚

索完冰

負

北愛警察都得
歸英做番皇家應該得

北愛警察有肥彭

係行人過路位果個嬸嬸? 如果係後生應該變左屍體

賣毒品養你老母有無尊嚴
睇到呢句都幾肯定係絲打嚟

係因為唔可以俾負分所以俾零分咋

除非解散咗警組，如果唔係香港人冇可能會原諒到popo

我的理想係. 全港市民要將警賊視為 恐怖分子喎. 只係負面印象係不足夠的

評分仲有3字頭係因為無得俾負分呀

係我記得等緊過馬路

但段片中年嬸嬸黎年紀有番咁上下唔似會上連登

絲奶黎

如果佢工作做足自己本份 我唔會對佢有任何偏見囉

智障先信班狗

永永遠遠都想你哋班仆街賤種狗死無全屍

Push

藍屍係藍屍實係純為自私
問佢鐘唔鐘意中國 。唔鐘意
問佢睇唔睇到黑警打人。睇到
問佢點解反對示威者。阻到佢搵食
問佢一國一制咁點。原來有外國護照

呢d都算理解到，有班完全無利益而盲撐個班廢老先難頂明明自己都係被壓榨既一份子

得44% 0 分
係香港人好恰定點

永不原諒
永不忘記

以前既底層, 而家既廢佬
重要無利益得到過係公園ON99坐係度果班
真係理解唔到

44%太小
我要至少上到60%極憎狗啊

藍屍：FAKE NEWS

個人廢咪唯有靠民族身份黎沾光 越低學歷就越易受民族主義擺佈
只有身為中華民族 五千年歷史先比佢既人生有一絲成就感
有料既人會知道自己價值在於自己既才能特點而唔係咩一出生被賦予既膚色種族 由其係現今網絡全球化既時代下出生既人更加唔會被呢d民族主義綁住

班垃圾永遠唔會知根本就無所謂咩中華民族 五千年歷史

點解從來無問過我

比0分唔係因為警察值0分
係因為冇負數俾我揀咋

老老豆豆

有冇計仔引到大量藍絲比警察強姦暗殺

0分只係做唔到嘢, 正如你考試全部錯晒都係0分啫
而家係做唔到嘢之餘仲要不斷做衰嘢, 所以一定係負分

我想知有幾多比滿分
就知道有幾多係深藍

班日日坐公園既廢佬
成日覺得自己以前好撚勁
覺得乜都靠自己捱返黎
覺得而家d後生乜都賴政府
無樓又賴無錢又賴
但佢地無諗到正苦日日送錢送樓俾新移民
我地覺得唔公平先出聲

有得比負分 你覺得你地仲會拎到零分咁高分咩

屌你得44% 比0分
我要74%比0分啦下話

警隊：低分代表有極大進步空間

我話你知 呢個財政年度狗會請接近4000人
大撚把後生會為錢出賣自己

有冇得再低

而且香港人係善忘 14年後有眼睇

好似係呢條

大約2:20秒左右 開大聲啲聽

個評分如果可以
我要比負數Graham's Number

真係一啲尊嚴都冇

鬧得好爽

幫樓主搵source

上一次調查係poly戰後
今次係母親節前
都升得丁屎咁多
姐係大家對狗隊評價已經唔會變

明明係無反彈可能，但就調轉講成有基本支持無得再跌

有44%嘅人比0分，個最終分數都有36.8!
無比0分嗰56%比嘅分其實唔低
0分要個比率去到六七成先有革命成功可能

非零average 65.7 都唔係好

係呢條啦鬧咗好撚耐